一人一個真係有用既中藥

正露丸

正露丸其實真心屈機，次次肚痛食兩三粒之後過一個鐘就會乜事都冇
真心居家必備良品

事後丸

西瓜霜

日本野嚟

日本仔玩中藥先屈機

好似啲腸胃藥特別有用
去日本成日食滯胃痛 買左包漢方胃藥粉 幾有用

大陸仔就收9皮

咁漢方藥都係源於中醫
正如日本漢字一樣

日本野黎架 每次食正露丸就會諗起陳啟泰斬支那人

保濟丸
防風通聖丸

川貝枇杷膏
鬼佬都嚟買

整腸丸

綠豆

背景圖唔簡單

影相拎黎做backgroundreal wizone

銀翹 牛黃

日本人整嘅藥點解仲叫中藥

落左paracetamol 嗰啲中成藥

雲南白藥

其實正露丸有效成份係木餾油，應該不是中藥

銀翹一有少少喉嚨痛就食

日俄戰爭喎……

真正會醫人既中醫藥而家已經收哂皮

征露丸
不過食過覺得無咩用,保濟丸好啲

正露丸真係有用